乜撚野車都無，番你老母個閪咩番

再訓過，屌你個閪

住市區搭2個站番工既我都照射波

我都射撚左